尋晚飲大左 同左最好朋友上床

是咁的
呢幾日女朋友去左日本旅行
所以屋企得番自己一個
跟住尋晚，我沖完涼
發覺電話有十幾個misscall
原來我朋友岩岩比男友飛左
喊哂口咁同我講
之後傾左成個鐘電話
佢忽然話：不如出來陪我飲酒？
但係個陣已經成十一點
咁我見屋企無咩人
又懶出去
就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒
有私人空間又慳錢
於是佢就上左來...
我地vodka,rum,啤酒,blue curacao, tequila
咩都溝下來飲
結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然
佢對眼水汪汪咁問我：
你可唔可以 錫我一淡？
可能真係能成為密友大概總帶著愛
我竟然諗都無諗就錫左落去
結果我地越咀越激
互相纏住大家條頸
舌頭交纏住咁行左入我房
一攤上床
我地互相摷左陣大家就埋牙
詳細就唔多講
只可以講係幾開心
大家都出左三次先攬住訓
我而家覺得好對唔住女朋友
同埋覺得同佢既友誼變左質
巴絲你地話點算

11月26 你開過啦， 月經？

好撚煩

大家都出左3次

尋晚既事 好苦惱

第三次回帶 就變日經

好耐無見

Alexbb

醒呀！唔好訓呀！

你個名

鐘意左同學parent

勁後生 望落30歲尾倒 眼大大 個body好撚正 成日著d低胸 貼身褲 個形現晒出黎

自從有次去同學屋企打機就一見鐘情了

之後成日借頭借路約去同學屋企打機做功課之類佢勁熱情 成日望住我地笑笑口

點知有日係同學度屋企做功課做得耐 去下廁所 竟然發現佢係入面痾尿冇鎖門

我同佢都好唔知點 佢擰轉頭望我笑一笑就山返度門 我就傻左咁企起度.....

煩唔煩

三次好攰

渣架

頂 我估背影呀今次

This

你過左來都俾d新意，咁樣好悶

佢呢篇野都就黎識背囉

又嚟，其實係咪咩gay教經文？

大家都出左3次
原來係hehe文 搞到我仲咁認真睇哂

你唔小心上完床未?

呢次出左咁多嘅